日日都有被自殺屌你老母，有無得請求美國特種部隊，三角洲部隊/海豹特擊隊去新屋嶺營救所有手足

好撚恐怖，日日都有

獅子山精神底下日日屎人

今日又有黃大仙、粉嶺

無

811 831 901

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

佢地係油王 唔洗你講都直接出

可惜

提供裝備畀我地夠㗎啦

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。